美眾院投票推翻特朗普否決《國防授權法》

美國國會眾議院以大比數推翻總統特朗普否決7400億美元的《國防授權法》，法案將送交參議院投票。

眾議院以322比87票通過法案，109名共和黨籍議員倒戈。

越來越多共和黨人叛變

侵侵如果真係連任到一定要重整共和黨

109名共和黨籍議員倒戈。

DEEP STATE

叛變比例確實太誇張

依家唯一方法係1月6日戒嚴，全國緊急狀態

呢個Post 好快釣出連登左膠登粉

共和黨議員唔一定要投贊成，唔係叛變

其實唔算traitor
只能夠講政治太現實，佢地呢啲撈政治既唔同侵
冇咁偉大既理想
侵可以MAGA，佢地有順風船搭咪上囉
依家俾戀童登班賤畜玩到就收皮
咪落船囉
就係咁現實

上面已經有一個

好多連登仔睇共和黨等同共產黨

點解侵要否決
點解共和黨又要推翻佢否決
個key point係邊

唯一方法係1月6號用大範圍珈瑪射線逼出deep state蜥蜴人真身，侵粉岩唔岩聽?

仲發緊夢，輸撚左啦侵

簡單講，個法案繼續比支那俄佬坐大合力反美

講緊條通訊法 唔係坐大globalist咩
關中俄咩事

one sided opinion

名義上係咁啫
事實上係trump想郁230

係都唔簽
放係到等佢自己生效
最緊要唔好做歷史罪人

我其實睇唔明個標題
請問如加逗號應該擺邊？

戀童登粉：侵粉不願面對

230同NDAA無關，唔一定要用NDAA先可以廢除。

六個鐘睇5千幾頁
但加四成人工
好似係

2/3否決好似直接生效？

大勢已去

同樣邏輯，你老母都死撚左喇

109名共和黨籍議員變左藍屍

呢個係議員加人工議案

開始覺得美國冇能得救

參議院84:13
眾議院335:78

根本侵侵簽唔簽都過緊 佢亦預計咗參眾兩院會推翻佢既否決權

又係你條傻鳩2毛

送錢去外國多過俾美國民眾
最重要一樣嘢係加咗總統要喺參眾兩院大比數通過先可以行緊急令

講野無邏輯
共和黨都唔支持你邊有可能連任到

戀童登粉根本答唔出拜登點解要加入返害死好多人CHO 同 取消對華關稅

你諗嘢同共產黨有咩分別

或者咁講 侵覺得個法案唔夠辣+要郁230

究竟上面咁多個人有幾多人知呢條法案內容
幾多人知侵反對邊部分內容
就黎侵反對阿媽係女人 連登仔都附和話阿媽係男人

利申定自己今次選舉投左比侵 唔係一陣又比連登仔屈係左膠

侵有嘜可能會戒嚴,到時內戰
侵真心愛國, 點會想睇到國民自相殘殺，狂人 只係媒體抹黑佢嘅形像
法律戰贏唔到, 1月6佢點都會退位

蘋果同rthk 又係咁，點解唔提國防授權法案裡面有「通信規範法案」？裡面規定賦予社交媒體企業豁免權，令fb、Twitter唔會因出現喺佢平台上嘅內容、或刪除部分內容而被起訴。
fb刪咗幾多黑警打人證據，係咪唔駛畀人告？
fb咁幫五毛係咪唔駛畀人告？
咁都唔講，香港人應該知道㗎嘛

你弱智？話trump輸=支那人

好撚仆街
無信念嘅人渣

你無撚野呀 呢條友不嬲5毛黎
block7咗好耐

做乜野

牙侵去享下清福算啦，唉

好正常，侵宜家同等坐監嘅監躉冇分別，正常都唔會企喺佢嗰面。

訓醒未呀 仲講連任

唔知 求美國人講講

其實呢侵宜家同等坐監嘅監躉冇分別，任何正常人都唔會企喺佢嗰面

請問徐永強(會員#240250)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳認證

x2
個題出得差

拜登準備做condom啦
當美國人傻架咩 會幫拜登打內戰
咪得班收錢Deep state
真係打縮番去佢地老母到啦
拜登直播咁少人睇 鍵盤戰士咪得連登5毛PR

睇第一版已經見到愛侵力全部痴撚曬線

人類G9G

侵粉不願面對

快D重整旗鼓打大佬好過啦

含侵力柒唔切

又撚含侵力

廢侵力FF到痴左線,同毛派信毛澤東未死一樣ON9到極點

法案除咗唔賣槍畀香港,仲有乜內容

裡面有「通信規範法案」，裡面規定賦予社交媒體企業豁免權，令fb、Twitter唔會因出現喺佢平台上嘅內容、或刪除部分內容而被起訴。

登粉最後的瘋狂

侵粉最後的瘋狂

其實過唔過我都冇乜所謂...

叛變咗仲點連任
明知你會玩報復仲點會俾你選2024

Trump覺得唔夠辣所以否決？

點解你同#46講既野一樣，重點內容用既字都一樣？

佢一落台就要洗定屎忽啦

你知唔知條法關乜事

都未推翻 , 參議院話要修改法案呀

侵又贏

笑撚咗
Trump喺1999後離開共和黨，2001 - 2011年都係民主黨黨員，2012年後先重新加入共和黨
然後你而家話共和黨人叛變，侵要重整共和黨？
你知唔知你自己講緊乜嘢